Toen ik hem zag in de kamer die hij had deze expressieve zakdoek in beide handen, en keek naar Wij.
Toen hij mijn oog ontmoette, zei hij duidelijk, door een korte en stille pauze in die houding: "Inderdaad?
Enkelvoud!"
en doe dan de zakdoek aan het juiste gebruik met prachtig effect.
Miss Havisham had hem zo snel gezien als ik, en was (zoals iedereen anders) bang voor hem.
